老非中 慘過番印度 真正做老闆的機會黎啦

成日話自己唔係老闆
百里香比你做打手打到結束營業啦
係時候由你頂上做老闆

印度佬係heater就真啦
日日上嚟假宣傳 實質想整死佢
懷疑係對家鋪頭嘅人嚟添啊

老闆

佢唔係老闆

懷疑係個鋪位有問題
之前幾間都係開到一年左右就執
睇埋下一間頂上既點先

要做打手 應該食飯前一兩粒鐘出post 而唔係午市出

搵百里香廚師返黎
等印仔自己開返間

老闆你好